係時候成立失蹤人口資料庫

睇黑警通宵嘅安排，極相信尋晚其實已經打死左人，比黑警封鎖左消息，當成一般人口失蹤案處理。

係時候要起個資料庫，所有人出去之前要通知至少一個相熟人士，事後如果失去聯絡，就通知資料庫搵人，個資料庫就可以記錄住有咩人係因為呢場運動「被消失」。

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會